究竟而家我地最新部署係點？

今日起身一直連登睇
好似過左尋日一役後
大家都好亂
見到有人表示進行不合作運動
有人表示繼續去金鐘行住街先
究竟而家我地係做邊樣？

正評：不合作運動
負評：去金鐘行住街先

逗下班狗問佢攞委任證 再報警查下

今日金鐘咩環境?
諗住放工去散下步
利申:發夢尋日射左波去左金鐘做運動